# 2022-tomcat-dotfiles

Тези файлове са предназначени за настройването на Tomcat10 да работи с NetBeans на компютрите в училище.

Изнесени са в отделно хранилище, за да могат учениците лесно да си ги клонират в домашната папка на профила си на компютрите в училище.
